「年經」邊個泳池多囡囡

青衣泳池好撚多基佬

食物沙漠都幾多吓

我都好想知

姐係？

MOS